葡萄牙輸既第二球龍門應唔應該負最大責任？

邊個標出去頂波撻頭頂向後

係pepe錯

明顯係比比嘅問題

責任喺邊

可以做好d, 但唔係最大責任

講到好易撲咁

唔關佢事啦

分組賽西班牙輸第二球都唔關龍門事
朗迷話牙朗太勁